{
  "Id": "ID",
  "Name": "名称",
  "Province": "省",
  "City": "市",
  "District": "县",
  "Telephone": "电话",
  "School type": "学校类型",
  "Approach": "入学方式",
  "Special": "特殊招生",
  "Address": "详细地址",
  "Total beans": "书豆",
  "Password": "密码",
  "Phone": "手机号",
  "School id": "学校",
  "School name": "学校名称",
  "Grade id": "年级",
  "Grade name": "年级名称",
  "Ban id": "班级",
  "Ban name": "班级名称",
  "Read count": "图书阅读量",
  "Share count": "图书上传量",
  "Deleted at": "删除时间",
  "Avatar": "头像",
  "Title": "头衔",
  "Profile": "简介",
  "Owner student id": "图书持有者",
  "Author": "作者",
  "Publisher": "出版社",
  "Isbn": "ISBN",
  "Cover": "封面",
  "Desc": "简介",
  "Shared book name": "书名",
  "Student name": "用户名",
  "Student avatar": "用户头像",
  "Content": "内容",
  "Rent counts": "借阅量",
  "Is in shelf": "是否上架",
  "Renter name": "借书者",
  "Lender name": "图书持有者",
  "Shared book cover": "图书封面",
  "Statement": "借书状态",
  "Rend applied at": "借书申请时间",
  "Rend canceled at": "取消借阅申请时间",
  "Rend allowed at": "借书同意时间",
  "Rend rejected at": "借书拒绝时间",
  "Return applied at": "借书归还发起时间",
  "Return confirm at": "借书归还确认时间",
  "Cast beans": "消耗的书豆",
  "Over limit days": "超过借阅天数",
  "Status": "启用状态",
  "Created at": "创建时间",
  "Updated at": "更新时间",
  "Product category id": "商品类型",
  "Info text": "商品描述",
  "Stock": "库存",
  "Tag price": "标价",
  "Sell price": "售价",
  "Discount": "折扣",
  "Sales": "销量",
  "Rates": "评分",
  "On sale": "上架状态",
  "Comment counts": "评论条数",
  "Info images": "图集",
  "Order title": "商品信息",
  "Trade no": "订单ID",
  "Trans no": "交易号",
  "Total": "订单总额",
  "Refund total": "退款总金额",
  "Total amount": "商品总数",
  "Payment method": "支付方式",
  "Paid at": "支付时间",
  "Order statement": "订单状态",
  "Product name": "商品名称",
  "Product count": "商品数量",
  "Product cover": "商品图片",
  "Product price": "商品单价",
  "Total item": "商品总额",
  "Teacher id": "讲师",
  "Lesson category id": "课程科目",
  "Lesson type id": "课程类别",
  "Semester id": "学期",
  "Tag": "标签",
  "Price": "价格",
  "Sign dead line": "报名截止",
  "Sign count": "已报名数",
  "View count": "查看次数",
  "Lesson hour count": "课程时长",
  "Broadcast day begin": "直播开始",
  "Broadcast day end": "直播结束",
  "Broadcast start at": "开始时间",
  "Broadcast ent at": "结束时间",
  "Is streamed": "直播课程",
  "Images": "图片",
  "Lesson id": "课程",
  "Catalog id": "目录",
  "Broadcast day": "直播日期",
  "Play back url": "录播视频",
  "Stream url": "直播地址",
  "Recommended": "推荐课程",
  "Amount": "数量",
  "Prevideo": "预览视频",
  "Preimage": "预览视频图片",
  "Save order": "保存排序",
  "Recommend lesson id": "推荐课程",
  "Sort": "显示顺序",
  "Href": "链接",
  "RefundReason Title": "标题",
  "Describe": "描述",
  "Refund Status": "退款状态",
  "Type": "类型",
  "Order number": "订单号",
  "Product book id": "商品",
  "Desc match rate": "描述评分",
  "Service attitude rate": "服务态度评分",
  "List price": "标价",
  "Renters count": "借阅量",
  "Order id": "订单编号"
}
